元朗千之壽，點解仲生存到？

呢間野又唔係平，又難食，點解可以係元朗呢個激戰區生存咁多年

時不時仲要見佢大排長龍，真係R頭R左好多年都唔明。

問下佢囉

元朗大西北山區有野食仲咁多要求

係咪成世未入過元朗食野

個頭無乜日本嘢賣到咁平好似係，所以都係咁多人食

一番仲勁啦,又難食又貴,D野得個大字,一大舊飯唔知有咩好食

學生生意咁多

千之壽好食喎
又有大枱
唔通成10個人去等田中咩

btw,元朗有幾間壽司鋪好高質, 壽司源 鮨文 壽司之神
少入元朗既真係估唔到